(台測)白事可樂

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

前聯合國調查員傑瑞·藍恩與自己的妻子凱倫和兩個女兒瑞秋與康妮，愉快的在擁擠的費城市區公路上行車，但一分鐘內就有多架直升機從空中飛過，而新聞上一直在談論關於台灣爆發的狂犬病毒。突然間，公路前方發生了爆炸，而公路上執勤的警察當場被失控的垃圾車撞死，傑瑞跟隨垃圾車的行進路線離開公路，之後與一輛失控的救護車發生相撞。傑瑞與凱倫回過神來後，帶著女兒們丟下汽車逃跑，而廣場上也轉眼間出現了幾百名瘋狂咬人的殭屍，而傑瑞與家人逃離時親眼看到一名被殭屍咬到的人，在十二秒之內也淪為了一個殭屍，後來與家人開著一輛房車逃離了城市。不到兩小時，費城淪陷，美軍阻止殭屍的軍事行動全部以失敗告終...

1 30AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野